你地班抗爭者，成日話人地做左condom，似乎區選過後，你地也成為condom了

當初策動你地搞文宣搞活動搞裝修既果班人，有冇發覺區選之後已經消失無蹤，有道是打完齋唔要和尚，醒下吧，唔會再開花了，最多只會是搞下人鏈唱下國歌摺下紙鹤就算。叫左你地要有獨立思考，結果呢，而家就做哂果班藏鏡人既condom，追悔莫及了

紙鹤

3毛

推多次先，等你地認清事實

趁今日三罷又推一次先

拉